HOTEL ICON 草菅人命 唔俾人入去休息

Hotel ICON 係理大俾錢起，但竟然唔俾理大學生入去休息。尋晚有醫護入去開咗間房休息，管理層即刻驚到要封盤，個GM仲走去搵Front desk 照肺。

而家酒店中埋TG，成個大堂都係TG味。TG殘餘物其實已經入晒酒店個通風系統，成幢酒店一齊攬炒。香港人好鍾意食嗰間The Market自助餐都唔駛再去。

最離譜係酒店管理層竟然仲要求員工返工，返唔到就鬧你自私要其他同事頂更。你作為一間教學酒店，唔保護住客，唔保護員工，唔保護學生，你不如執柒咗佢啦！

SOURCE FROM 酒店 TG GROUP

唯港薈（英語：Hotel ICON），位處於香港九龍科學館道17號，於2011年6月落成，鄰近香港理工大學（原址為理大教職員宿舍「百粹苑」），是由香港理工大學斥資13億元設立的教學研究酒店，是全球首間由院校全資擁有，集教學研究、服務功能酒店於一身的場所。

唔該大家一齊瘋狂投訴
Richard Hatter
General Manager
Tel: (852) 3400 1089
gm@hotel-icon.com

推 1/10

推 2/10

推 3/10

幫推

推 4/10

推。

推 5/10

拆撚左佢啦仲得閒慢慢投訴

推 6/10

推 7/10

要投訴就去tripadvisor同google review畀1分

推 8/10

推 9/10

推 10/10

仲咁得閒投訴?

尖東各間酒店都唔好衝入去避
一定會篤灰或者阻你衝入去
全部保安/管理層都藍

推

Polyu 高層紅到仆街

冷氣軍師外國撚可以做㗎嘛

所有出席賣香港人嘅機構
人

我哋都要記住

推1

推2

推3

裝

推4

推5

推6

推7

推8

去Tripadvisor洗低分啦
呢個GM視排名如命架

推9

推10

點撚樣返工呀？
Popo封鎖線喎！

Pish

高層話冇返一律扣AL

Trivago, TripAdvisor, Google map 見

Poly 入面班學生被困、向國際示弱先係生機

硬碰太容易被人打到傻

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢個post

成間裝修

呢個真，封鎖線內

拆左佢！

酒店業都幾多藍

裝修

我冇收到風
我淨係知到13號果日放假唔洗扣
有返工多$100

好多酒店都藍
唔好入去

除咗保安，前線多數黃

呢間野藍到發黑

抵死

今日一開始唔比人入
但之後比咗堆fa入
我諗又係高層藍前線黃

Push

警方封鎖線入邊
想問點入去休息
有冇人答到我

大把記者入

Gm仆街就係真

pish

正路啦 係酒店都藍架啦 重要polyu開

草管人命既酒店，只係識顧賺錢

we love to care？ 對住你地咪we don’t fucking care 囉

跪求大家咪撚再去呢間垃圾酒店，花紅咪由鳩佢反正佢地一蚊地租點都會賺

從來唔理員工死活，住客而家都唔理，重要去？

草菅人命 屌on9左

遲啲一定同佢裝修

整臭晒理大hotel 個朵 點搵食吖

lm

之前有post講過小心尖東酒店。
千祈唔好去尖東既酒店暫避

酒店好多藍，因為覺得示威搞到佢哋收入跌。

毒氣酒店 不了！ 酒店業不嬲都好多深藍

Gm串過緊撚
最好針對返佢
好多前線係手足

睇黎理工教酒店管理, 要教埋班管理層乜係良心乜係良知

前線真心好多手足
有人直頭係咁送物資去poly

今日開始研究咩教學
二噁英定山埃

poly俾錢起算得係乜，poly個校長連成個poly兼學生唔理先痴線，反而無人煲大

入面好多前線係手足，但靠佢地發唔到聲⋯⋯

GM仆街唔係今日嘅事
去tripadvisor洗版洗到佢unlike any other

做開酒店業就知公司係完全無視前缐員工既安全

十號風球 都要你準時出現係counter

裝佢老母修

唔好話hotel icon
連本身poly校方都同學生割咗

呢間野洗排名好勁
TripAdvisor 上到第4打哂飛機
好撚驚客投訴同負評

利申酒店撚

推你老母訴咩 直接拆啦

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

理大入面現時仲有很多教職員，暫時唔會斷水斷糧的。一旦斷水斷糧造成人道危機，國際譴責之聲仲嚴重過黑警強攻入校！

香港人最鐘意食呢間buffet,
閒日夜晚都要7百幾蚊一位,
仲要比訂金先,痴撚線
好似全香港得佢一間食 buffet

出名縱客
只要你一發脾氣，真係要咩有咩

唔好期望會幫你

我都想知

仲投訴？？

唔好屌啲管理層住...
重點要去番
點先幫到polyU入面既人!!!

留名跟進

完左件事先搞9佢
救人要緊

仲有openrice

黑心酒店

push

好似好好食，全民一齊去食自助餐

得閒個時係TripAdvisors google 俾下負皮 , 千奇唔好呾做呀

其實hotel Icon係自負盈虧
入面啲人係唔關poly事

即刻做~

我見好多人話好正，唔知啲嘢食係咪真係咁掂？魚生海鮮嗰啲又新唔新鮮乾唔乾淨？

呢間 試過之前係Lobby等人等耐左
都會行埋黎問你 ： 有咩幫到你

睇嚟係同事喎
佢仲好撚鍾意we love to care添

反正poly都廢咗

我屌你老母

Housekeep先多
藍都黑

間酒店都舊

想搞死佢就比一星評分

，

公司Annual dinner食過兩年（大概1－2月），食東南亞菜自助餐，味道唔算好出眾，同其他酒店自助餐冇乜分別。生果一D味道都無。魚生唔好expect太多種類，都係三文魚同好簡單壽司之類。有小龍蝦，但唔知係唔係支那貨。我無食，同事食完冇肚痛。

The market 罷食！

intern係poly shtm㗎

屌到佢地開門俾手足入去

green同天外天都要罷
咪撚再去食港女cupcake
你個cupcake成本6蚊雞咋

係咪想又一城式裝修
AR GM你想就開聲呀，唔好怕羞，有版你睇成效良好

旅客有權知道間酒店仲住唔住得人

喺Hotel ICON入面喺黃絲 請你地立即多啲留意外面情況update番

否則你就同藍絲管理層一樣，出賣手足。

酒店會開房比員工house use
佢地咁樣就代表做左野一定要你番
酒店業就係咁撚閪

呢間野最驚係TripAdvisor 評分同social media
未放工keyboard fighter 唔該做野

保安部全藍 ：保安部阿head仲要係前警察 ，個gm本身堅離地 front desk 大部分黃 concierge 一半一半

學校附近重左tg都唔俾人入黎 保安同gm 正畜生

利申：前員工

做過GS
走都走唔切
On9 management

今日仲有開

Byebye

Hotel icon 係poly u 既培訓酒店 poly u 有事 icon個gm 都唔撚幫 仆街死la Richard Hatter

推 捉個GM出黎屌

呢間正一濕九酒店

呢間野一定要清算

屌佢老母 tg放題啲二噁英入晒冷氣中央系統
仲點返工 仲敢瞓 仲賣比客?

炒晒d垃圾

麻煩手足清算
利申:前Intern

嘩

呢間咁嘅濕鳩酒店見呢排唔掂先搞埋啲濕鳩港人優惠 屌你老母
成班平行時空港豬 婚宴照搞 房照訂 餐廳照訂
佢地好撚鐘意食嗰間濕鳩market㗎
溝埋啲山埃二噁英食啦屌你老母
嚟啦一條龍搞撚埋解穢酒啦屌你老母
好喇tg射撚到嚟
就叫啲員工帶個濕鳩醫療口罩繼續返工
最撚好嘢係頂撚住道門同啲手足鬥力唔俾佢地入
屌你老母個老母

咁仆街

抵死呀咁唔人道就一齊食二噁英啦！

頂住道門咁撚仆街都做得出

Buffet繼續個個仆去食垃圾

發夢知道個gm好撚鐘意打飛機
話icon可以唔靠房揾食
banquet同f&b先係收入來源

請大家一齊罷食the market green同天外天
唔好再去個到搞event

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

成日對撚住個tripadvisor打飛機 乜撚嘢第3 第4
人地話要俾差評就report blackmail
用錢堆出嚟㗎咋屌你老母
你估真係同啲真大檔5 6星有得比咩

人係會怕生命受到威脅，對住佢你唔威脅佢，佢只會當你臭四

麻煩清算
我識人就被狗圍同射左tg
佢地立即鎖玻璃門

on9 一開始831個晚係落令唔撚比員工訓房，要賣房比客！

今日所有寫字樓員工唔洗返
前線員工要返
前線員工條命賤啲？
仆街Richard Hatter冚家亡

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

成班理大酒店撚都係無良心既人，食人血曼頭之輩

之前返個間
「你覺得/你驚聽日無交通返工既你咪訓酒店房/員工房lor」
「總之你聽朝唔準遲到/無excuse」

唉⋯酒店業真係好藍

垃圾

推呢個
不斷負評佢

FC左未嫁

ok bye

正常水準
收咁貴連蠔都無，就係驚有客食到肚痾要扣分

如果再有機會有醫護,手足or有需要人士要入黎開房休息, 請front desk照做，做埋個優惠價俾佢，再幫佢做埋incognito。

管理層屌咪答佢that's the spirit "we love to care" i hv been cultivated here wor...make everyone steps in here feeling like bk to his/her home wor...

再屌就集體交resign letter炒左果個老闆。

**今日hotel icon 都未封盤。

利申：炒左果個老闆兩次既前煙腸

幫佢裝修

賤到仆街個gm DKLM

同韓國院長爆鳩個GM衰嘢
收鳩佢皮

反對暴力

成班PolyU senior mgt 冇個好人，DKLM
個院長一鳩樣

老實講，佢啲 buffet 真係全港最好食之一

不過佢草菅人命可恥

唔再食了

唔係自負盈虧
係做到條數唔計落本部度
有錢賺到盡

本來塊地係for SHTM上堂用
佢班仆街用盡地積比來起酒店

搞到課室得好少
B1 星期5-日會租出去，上唔到堂
B2-B3同大部分地方酒店mix-use+學生唔俾用
俾學生用嘅課室得6-7間
Computer lab長滿

條韓撚淨係奶共架咋
勁多同一帶一路合作program

6月開始班tutor, instructor同professor講到明唔要再上去
都仲迫人上去

啊玩野啊icon

黃絲同事夾手課金開埋間房俾FA,手足or有需要人士都can。

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(3)

P

Front desk 多黃
GM 高層 同 保安 藍到仆街
最驚tripadvisor多負評
同埋無人幫襯自己啲餐廳擺酒結婚搞event
要大大力真。懲罰

利申：前煙腸，成日比啲高層屌唔聽話

集中救人post先

其實SHTM嗰如果爆到入到可以喺入面過到Hotel Icon
支持拆撚咗間垃圾佢

投訴有撚用咩

呢幾日專心咗polyu先
遲下先秋後算帳啦我地洗鳩佢變低排名

但見上面啲手足仲有咩路去到果到？

而家食完飯就出去尖沙咀啦手足
冇任何籍口架啦

Icon好裝修丫
前後門都大大塊落地玻璃

Trip advisor 同google 評分

同之前報警灣仔酒店一樣

今晚有ICON 高層係番自己ballroom 擺酒，好多高層都會去飲，大家識做啦

呢啲就係點解到今時今日啲人仲要返工，跟本啲管理層就係仆街，我未見過一個管理層係黃既，點先可以搞到呢堆人。

黃絲同事聯手課金開埋間房俾FA,手足or有需要人士都基本。

$100 睇醫生都唔夠

呢間酒店最怕tripadvisor得一星架
千其唔好比一星呀

紅館今晚有無event?

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

Poly先係老闆

佢都叫高層？

推
好多高層係到

條路就係地下嗰層 如果門冇鎖好易過去

真係唔好搞佢wedding 真手足黎
要報報落management 班賤閪度
首要係救手足 之後再清算啦！！！

望住隧道嗰邊出口，爆玻璃跟住落樓梯去b1

引popo去tg放題啦屌
反正呢間學校都殘害學生架啦

本來訂咗聽晚buffet 即刻打去取消
一開始條撚樣話冇得退訂金 問佢可唔可以保證tear gas冇污染食物 條撚樣即刻收皮 又話可以退訂金 on999
聽講話山埃 十幾年都散唔走

唔好裝修住(俾啲green objects進駐仲衰，
利用ICON戰略位置收料
幫左手足先。

GM都會去飲早食早散十點幾完呱

屌你老母

邊個

Fnb

裝修佢老母啦
HOTEL ICON 好撚藍
高中底層都係

洗低分有用
佢哋日日追排名
TripAdvisor 分日吹夜吹
因為低分酒店會跌生意額
佢哋專做自由行唔做旅行團，班客全部睇網上評分

證明你地唔係主流民意囉

咁掉返轉放唔到工嘅係咪一律出OT?

100 咁撚少

垃圾酒店

垃圾！

推 所有人叫5個朋友比曬1分佢地
寫佢地酒店充滿二噁英
好毒

準5星Hotel Icon差唔多最高質
expeida成4.8/5分

可惜
blacklist了

酒店業係好撚藍

早幾年奶班大陸閪奶到雪雪聲

宜家無生意就發窮惡

PUSH真係有事過唔到去唔該幫幫手

難食到死 半島價錢 飯堂質素

垃圾質素 正宗又貴又難食

Bonus 高有撚用咩
份老底cheap呢

up

證明藍絲都係做低技術工種 明？

裝修好👍🏻落地玻璃最值錢

School of Hotel and Tourism Management, PolyU Message from Dean Kaye Chon to SHTM Students in Hong Kong Dear

SHTM Students, I'm deeply saddened by what has been happening on campus and gravely concerned about your safety and well-being. I have been working very hard with the Senior Management at PolyU for a possible solution Your safety and well-being are our top priority. Please don't forget that you have the unwavering support from me, SHTM faculty and staff, as well as your loving families and friends. Please stay safe and may God bless you.

With best regards,
Dean Kaye Chon

呢啲就係Kaye chon 所謂嘅unwavering support??

仆街岩岩icon門火放tg

我夠膽講超過9成係事實！
如果唔係我中100粒TG 死！

仆街Icon保安唔比人落地庫避難
講緊嘅係門口放tg
過百人冇gear
人道立場？

請問佢support 乜野，自己鳩威就有份

Trip advisor 負評！
一定要！

電話錯架！
呢個電話係秘書電話
GM直線電話係3400 1088呀！！

推推

食Q姓梁果條仆街呢？
仆街食Q攔住條路唔俾人入

屌間on9酒店根本無成本 靠壓榨啲Intern黎賺錢 啲高層大部分都係藍 出面風頭火勢都要Intern番 cls

已經兩邊比晒一星

點解仲要operation員工返工？
員工返工會經過暴動現場
點樣可以保障員工不被捕？

一開始2個有難住唔比入
之後大部分跑晒佢海景嘉福

<Twitter最後一推>無上戰場又未訓既快d推twitter，凌晨四點參議員復會啦

唔好問我點解知
尋日開始已經落order唔比啲人車場入

推，唔好 入去手足

唔好意思唱反調，但今日確有人受到icon幫助
多謝icon職員，知你有mon post

救個個係真。黃既，但無奈既係唔可以太出面

佢地好自豪係tripadvisor ranking排top 5, 大家識點做啦

酒店完全唔消毒 員工長期向毒氣室

Lm

知點做啦

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

poly手足安全哂，一定要搞搞垃圾酒店

淨係識賺錢 完全唔理員工同客人嘅安危

Fnb 計都第三把交椅

甴近平

security攔住唔俾人入真係好賤格
同推人去死冇分別

咁就唔撚柒番啦屌
閪撚極都有間房訓下
訓都無叫佢食撚屎

已經係咁叫人番工
隔離科學館都叫員工唔好番清潔完先番
icon根本想攞人命
一定要推爆佢

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

高層話宇宙級工程部已經漏夜徹底清潔酒店嘅冷氣
今晚market開俾員工食慰勞大家攞埋條命去返工

一晚就清潔到？

哇 員工做白老鼠 陰公

強烈要求Hotel Icon 公開徹底清潔二噁英既方法，並要求提名工程部爭奪下屆諾貝爾化學獎

食完二噁英唔夠飽仲要食market

white trash

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

好好奇啲制服撈埋曬一齊洗
簡直毒上加毒

屌 二噁英咁易清得走
淨係清冷氣有咩用? 啲粒子會依附喺其他地方架嘛

其實Eaton污染仲嚴重
你去過就知

但我睇ota仲開緊
姐係推d客入毒氣室？

啲客要book都冇計
又冇迫又冇搶

問題係酒店高層自己食完tg都唔撚理
出面啲客你估個個睇完呢個post先決定訂唔訂咩
啲藍絲員工又唔會知宜家啲大陸tg有咩問題

已fc
一早已經關左鮮風

求手足fc
Icon係咪block 哂望Poly啲房唔俾人book?
怕人做哨救人？

佢仲有個住一晚再加食一餐嘅優惠
吸引好多情侶黎住毒氣室同食tg buffet 架

仲有人黎食飯架尋晚

推 甴近平
點解google 1 個評分得2% 仲有4.4分咖

直接拆左佢啦

仲要搵2個保安守住car park 出入口，唔俾人入去避

你死你事

屌

去啲訂酒店平台同trip advisor留comment仲實際

高層嘅智慧未諗到呢方面😂
純粹驚客投訴，因為原本住緊望poly個邊d客人話嗰邊放TG汽油彈好嘈，同埋畫面令人好不安
所以先至Block哂，全部俾哂望維港嗰邊